識Leave Thursday

今日晨早由夢中醒咗，感覺到腳板底痕，腦海彈出一個要去睇醫生的諗法
之後個人遊魂咁行咗去樓下商場睇醫生(估唔到有診所開咁早)。入去登記後就直入見醫生。佢問我咩事，我答佢腳板底痕唔想返工，跟住佢笑咗一笑用枝雪條棍隊我喉嚨再用聽筒探我背脊聽下呼吸就話我感冒，出去等拎3日藥同休息一日。姑娘俾咗3日藥我再收我$360

依家在屋企打緊GTA